Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


Q: 
A: Let's think step by step. 


